齊嬌遭猷啟拋棄抵上海隔離 賭王孫女疲累逼巴士熟睡

好似走難咁

一比蘋果爆有左第二個
就即刻走難咁返上海
仲話一早計劃好

仲要得一個女助手幫手
話哂都係豪門，好心就派多幾個人護送佢幾母女啦

可能淨係生到兩個女啦，如果係生仔成件事應該唔同晒

出租車都唔肯叫架 要逼巴士咁慘
女方一個崩都拎唔到？

出你老母租車, 垃圾

老豆唔同真係成件事差勁遠，何猷龍次次同個女出街都4,5個保鑣旁住
何猷啟果兩個女就得一個女助手

鬼叫佢命賤,,生2個女咩

係上海唔叫出租車 應該叫咩？
出租車係為咗突顯條女喺中國

用咗的士就冇咗個意境

生咗兩個女冇身家分
即刻離婚自己個女都踢埋返大陸

係上海就講支拿話, 咁如果係非洲咁你講咩?

個女本身有冇家底?

非洲嘅語言囉 就等於你喺香港係講廣東話一樣

慘
以後一個人要湊兩個女
仲要唔知男個個會唔會俾生活費

據上海防疫措施，對入境旅客及居民都有隔離限制，有指旅客到埗填寫完入境申報表，由政府安排專車離開機場到指定酒店進行核酸測試，報告會24小時內有結果，然後根據報寫住址送回家，必須在指定居所家居隔離14日，每天有兩次醫護上門進行檢測，直至14日後報告呈陰性才可自由活動。

應該俾左一筆錢打發佢啦 點都唔會咁寒酸掛
D錢實夠佢3個過世嘅

揀著個賤男

生仔同生女真係唔同

有錢仔黎講都算仆街
三母女咁多行李俾得個助手同行幫手

咁點解你唔叫埋巴士係公交車？

非洲唔係國家
非洲入面有好多種語言

d有錢敗家仔真係賤！

yes 何猷龍撈得掂過何猷啟好多

分佢身家啦

轉哂名啦

死雞撐飯蓋 前面叫出租車 後面唔見你叫公交車
叫巴士又有乜意境

條女生左兩件仲好正，用賭王新抱個名入娛樂圈都得啦

其實我係指老豆唔同，待遇都唔同。明明都係賭王孫女，何猷龍錫女d保鑣就成隊兵咁旁住，何猷啟唔錫女就淨係得一個女助手照顧兩姊妹。

有錢仔係咁架啦

應該有合約啦

結婚生仔係為分身家 仲要生唔到仔咪離婚囉

隔離超雲都執尻埋間鋪仔

老豆死左 全家唔洗扮生醒啦

生性

滴滴

佢真係好錫自己個女同老婆
架私人飛機仲要放佢兩個張相係對小翼到

呢三母女俾人標參何家都唔會贖
根本無感情可言，更無繼承權

快到

唔好咁啦你你叫個支那仔點駁嘴啊

大房果對孫女自細冇左父母都過得好過佢地，至少有超雄照顧同元配夫人錫
呢兩姊妹真係隨時得番個老母同佢哋相依唯命

私家車都無架陰公
可能嗰兩個都係女啦

生到仔嘅（望望隔離四房猷君) ，眾望所歸，有得留低

應該係為左分身家同比個印象成家立室先是但搵個結左先
一死左就變返playboy

深圳都係用巴士車堆友去酒店隔離.所以應該唔係無錢而走去搭巴士

佢同佢老婆仲要係初戀，完全係豪門入面嘅單純愛情故事

咪係
起碼一個小朋友配一個工人喇

咪係，呢啲對何猷啟嚟講根本唔係咩錢，跌都跌左啦，咁都唔請人照顧佢兩個女

佢應該以為好似香港咁一入境就可以自己搭車自出自入

屌你啦傻閪仲兜

賭王個孫要搭巴士？
可能發現唔係親生先離婚

咩事

死都要幫賭王吊命 其實係想比多D時間搏表現

如果唔係D錢就會比哂大房啦

More

特登接D親熱戲，可以落猷啟面

猷君同佢老婆直頭去埋disneyland玩

小平？

三房個仔失匙夾萬黎
同佢2房哥哥邊有得比
傻豬豬黎

大陸要點對點送你到酒店,以防你走佬
所以唔會比你用私家車

絕對係
仲要勁專一同好錫&好尊重個太太
話生個女都無問題
絕對好爸爸&好老公

真現晒形

猷啟有幾多錢呀
D錢係佢呀媽手啦
邊會過佢手
唔驚佢比d女人呃曬咩
佢呀媽就醒啦，成30歲仔5000萬樓都要用借呀借嘅方式比佢住
一日到黑瘟女，無佢呀媽睇住，d錢晨早比女呃曬啦

可能賓賓唔入得境

轉數慢撚到咁就咪撚柒兜啦

又話齊嬌有後台嘅
咁淒涼 連保鑣都冇個

其實係佢係咁啫，賭王生女咪一樣錫到d女燶，以前超英直頭係掌上明珠，每次比零用錢都有六、七十萬
呢條友d思想仲落後過佢老豆

齊嬌咁靚都唔要，有錢人真爽

搭巴士係大陸規定只可以搭政府專車去酒店隔離

猷啓
月平

學下廣東話啦 唔好成日睇d匪語
就當左香港係咁講啦

應該同幾母女都冇咩感情先做得出

齊嬌傳佢之前同人生左個仔, 點知同猷啓生左兩個女, 如果大女係仔, 就係長孫, 點會俾佢返上海

連非洲邊個國家都未講，你想我點答？非洲話？

仲要為阿四個兩個仔賤
點知阿三依個跑出

生女真係慘
生仔肯定唔同待遇

鄧月平

其他果三房都唔會咁樣對d孫女同外孫女，係佢呢房人咁差

小平

就係的士

如果無生女都好
生左個女仲要係何家既
仲邊會有男人埋身
仲要一個人湊佢地兩個
慘

死大陸閪躝啦屌你老母

真係兜得好肉酸

我仲以為係鄧小平

猷啟應該係最廢嗰個嚟 咩功績都冇咁好似

你係咪想講二房

標心都冇人贖

之前搞過一間遊戲公司，仲上埋報扮上進，後來冇唒聲氣

其實三四房幾件都廢廢地

係 佢個囡生日係新濠影匯留左個場請晒佢啲朋友去玩 老婆生日請位美國歌星過來唱歌俾佢老婆聽 真係絕世好老公老豆

屌你老母 咁你唔用埋殘體字?

你老母個閪就出租車俾錢就入得

成班都係二世祖

佢個仔都好唔尊重三母女

傻尻 意你老母個境呀

其實成個三房都係

超雲自從同山聰散咗之後好似低調曬，超蓮就高調同大陸仔拍拖

有d報道話以為係刁大大母系（齊姓）嘅人先娶佢

【娶錯老婆？】齊嬌被傳是習近平姪女 猷啟一度誤信猛烈追求

會唔會係面子工程做得好咋？
徐x淇老公都塑造到自己好錫老婆仔女、好專一

二少依家同娜姐散咗未？

出你老母車

玩左咁耐？
呢個傳聞聽左好多年
如果係真既，二少都幾長情

佢老婆係讀書時就識 你話呢

我諗起佢班仔女坐架掃把佬仲要開行音樂

BTW四房入面最撚廢一定係四房又無禮貌
三房都叫有小小貴氣

離婚唔係分一半身家咩？

不過條女都唔係好嘢㗎啦
之前已經離過婚生過一個
一有錢仔溝佢就即刻嘍飯應

佢應該係先天蝗蟲黎

4果邊有師兄跟佢搵食
#26 真人feedback

至於另一件囉喎

我都接觸過佢地
串過馬撚
門面功夫都唔做

more

more 想八卦

柒咗就潛啦你老母
條頸硬啲就啱架喇咩

大陸咁撚垃圾，但睇新聞上海個隔離令都嚴過香港咁多
相反香港個垃圾家居令可以周圍走

好慘
咁樣對自己啲女

好強摩擦力

女人同埋支那人都預咗有咁嘅下場㗎啦

何猶龍張賭牌同永利買 唔關老豆事 比左9億美金
反而超瓊就係同老豆買 比左2億

相？

送跑車比個大陸暗星碌左成千萬

重點係佢有新歡先離婚咋
比記者影到去酒店開房
明目張膽有二奶仲唔離婚咩

而家咪拖緊陳瀅

好怪

猷啟個樣同談吐似蠢蠢地

佢同亨亨邊個廢d?

喺香港? 條仔之後長駐香港?
成千萬
咁前幾日仲話佢執左間牛肉麵店
真係玩厭左玩具當散紙

佢男朋友而家直頭住係佢屋企
順手曬女朋友8000呎淺水灣大宅
好肉酸 男人老狗痴女朋友屋企住

賭王個孫搞成咁

如果有得痴8000呎住一啲都唔肉酸

食軟飯仲要唱通街

呢篇報道有講

係都係打的/滴滴啦
出你老母租車on9仔

個兩個孫其中一個好似做緊珠寶設計，生活都幾幸福

呢樣真，何超儀都係掌上明珠，賭王不嬲都好錫佢

食軟飯有咩問題, 有得食邊個唔食

其實係猷光同鄧小平

而家人地做左鄭太

佢屋企又唔係冇錢，梗係搵個靚仔嚟嫁啦，點會要何猷亨